【嚴正警告】如果無準備「攬炒」咪撚選立法會

立法會只需要攬炒派

其實大家都心水清
議會過半嘅目的係全面攬炒
否決「所有」政府議案
用盡所有方法、茅招，玩轉立法會
令到政府無辦法通過任何議案，任何撥款
咁先可以向政府施壓

我要同所有諗住參選嘅人講：
如果你無心理準備「攬炒」
仲諗住入議會正正經經議政
唔該你唔好出嚟選
因爲我選你根本嘥氣

上個post講咗議會限制，無睇可以睇返
【正視聽】你以爲立法會有「立法權」？

我唔理你泛民定本土，總之立法會只需要攬炒派
唔肯攬炒嘅唔好出嚟獻世，唔肯攬炒又要出嚟選嘅我一撚定狙擊你

都係個句：只投攬炒派，絕不投白票，不射落海，不投保皇

ps 唔想再label泛民定本土定自決定獨派，費事煩
ps2 我寧願要1個黃毓民都唔要10個黃碧雲

我要攬炒！

Push

我唔要認認真真議政啊

我要必投反對，必搞事，必拉布，必出茅招

話之你泛民本土定乜乜77，總之無準備攬炒嘅就咪撚選

我要攬炒

大家睇到可唔可以入嚟幫手推

【抵制TVB週日任】TVB最大戰略伙伴 - HKBN香港寬頻 (1 Mar)

拿就唔好話攬炒
係要動議番d真正為香港人既議題
同埋要推動真普選

目標:解散立法會

先改變制度
改變完先可以根本解決香港呢30年嘅問題

瞓醒未？
政府先有提案權
議員提案要分組點票
真普選立法會無權自己做架

我寧願要1個黃毓民都唔要10個黃碧雲

泛粉:你熱狗

上次個post試過，屌白頭佬、黃碧雲係無事

但攬郁民唔知今次開邊範

所以真係需要多啲新血同年輕泛民

毓民係議會抗爭始祖喎

呢樣真
雖然唔完全認同毓民

推

唔講佢個人啦
咁多年議會表現最好沒有之一，一定係黃毓民
呢個係事實

呢個真
但同時嗰邊嘅歷史係分化泛民第一人
司老先生認證嘅鬼

否決兩次預算案就可以解散立法會

攬炒嘅覺悟

我都要攬炒

攬炒巴做國際攬炒
我哋做本地立會攬炒

根本on9
佢哋嫌毓民太激
後尾咪又係學佢拉布

仲有張超雄 呢題嗰兩個人係三登公敵

自膠

過半可以否決政府議案及財政預算案，但行政長官可以解散立法會重選（基本法50）

同意
需要既係veto power，如果大家係行使veto power上做唔到行動一致，立會過半係意義不大

推推推

點解你講嘅就一定係真理？block得

樓主係熱狗

如果選完唔肯攬炒 我地應該點處置佢 只要有佢有一次唔肯 次次都唔會肯然後一輸就輸成4年點算好

Push

只要候選人作出以下承諾，立法會戰線先有價值，否則淪為純粹議席之爭。

承諾：進入體制後會徹底革新現有體制，成立一套不受中共控制嘅新系統，好似區議會冇秘書處照開會，成為民間可以代替政府角色嘅新力量。

沈旭暉已經通水話係唯一一次玩功能組別。只要俾到大家攬炒嘅信心，所有泛民都可以投。（唔包括戰犯白頭佬）

唔好曲啦

睇隨離post講仲可以靠逃緊生做臨時主席趕人走

其實要玩好多野玩
差在佢哋唔玩。。。

司徒華係歷史罪人，令上一代人嘅抗爭無法跳出「建設民主中國」依一個同守護香港核心價值相反嘅概念。

根本議會抗爭有好多嘢可以做
純粹入去搗亂阻鳩佢開會 我ok呀 細細個都係咁樣阻鳩老師上堂架啦

但政府提議案都過唔到 必須談判

觀點問題
攬炒：市民陪葬
推動民主發展而被迫ban 哂所有野：係政府唔合作

要建設民主中國
走體制內應該係去選人大

可唔可以起個大台比香港人控制泛民做啲咩啊

趁仲有時間 不如你開post叫人組工會啦

拎主席做，之後車撚晒D保皇派出去唔比投票，之後過議案之類

寧為玉碎 不作瓦全
日日睇撚住依個共匪獨權非法政權
搵班賣港狗賊共匪走狗係度打壓香港人
咁撚樣我寧願攬炒一獲熟

依加組既工會要一年先可以有票，簡單講依加組既工會係投唔到2020年9月個立法會

Btw push